我係前線FA有野講

真係嬲嬲豬，見到網上有人話點解我地FA幫廢老既時候就盡心盡力，對住手足就懶理，又問我地點解唔築起人鏈去救手足。

好老實講，當前線手足俾人捉俾人打既時候，大部分都係已經去到被捕既階段，老老豆豆，咁各位係咪希望FA系防暴群中，好幾位FA咁救一位手足，重點係防暴捉緊人你要去救，佢都唔俾俾，甚至係拘捕埋FA(唔驚訝)，你地都覺得我地要咁做？

大家講唔好送頭要留力，問心我地真係盡曬力，無論大家點林，只要係著起件反光衣，我地只有一個立場同目標，就係救人，同醫生一樣，真正既不絢私，不介定立場，憑良心和尊嚴從事醫業。即使班廢老港豬藍絲有幾仆街咁唔抵幫就算我地幾想佢地死，我地都要救，更何況好多時我地都俾大家發泄完，等佢地有報應，爆曬肛我地都先去救。

我知有好多著住FA衫，都未必真係FA，但入面的確有好多都係真FA同真同大家同步，眼見好多FA仲勇過勇武，有時仲會幫大家系死梗一定俾狗捉嗰陣，幫大家走佬。唔通大家仲覺得FA係幫藍絲？
如果真係，對唔住，我好失望，我以為大家都係真缺一不可，真係齊上齊落，原來你地覺得犧牲我哋都冇問題，當然唔係話各位手足唔重要。但係咪少多幾個都冇問題？

各位手足係咪明知你哋打死人我哋都唔救，由佢死，然後俾全世界話我地殺死左人，所以警察嘅武力係完全合理係正常， 繼續比人哋話我地係暴徒？
希望大家林真d，大家到底係為而企岀黎。

五大訴求，缺一不可

多謝你地

不分化 不割蓆 不篤灰

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好奇想知
如果班藍絲/黑警殺左你老母你仲會唔會救？

自推10次

自推9次

自推8次

自推7次

自推6次

自推5次

自推4次

有邊個FA唔係同路人
我暫時未見過

自推3次

自推2次

自推1次

其實你自推1000次都無用
p牌仔係推唔到po。。

都叫做有做過野

做咩唔覆我上面個留言

除非佢地傷得好嚴重
咁唔通我老母死左，佢擦損左我都要幫佢？

一個p牌仔，不斷改名⋯
請無視或block咗佢

我都唔明啲手足點解要屌FA
昑晚都等你地做完野，FA先行動
咁都屌？

多謝你地呀